新文宣方向 求下你地入嚟睇咗佢

11月24號係區議會選舉嘅日子。
雖然唔知政府會唔會改期，但係區議會選舉其實都係一個非常重要嘅本土戰場，所以希望各位手足都抽啲時間睇呢篇文。如果真係唔想睇就碌到底啦

正如上面所講，淨番1個月多啲就到區議會選舉，我地要好好利用呢1個月去幫自己打贏呢條戰線。小弟希望咁多位手足係呢1個月可以撥出小小時間一齊做選舉文宣。
小弟認為選舉文宣可以分成兩大類：

1. 推廣民主派
希望咁多位手足可以宣傳下自己嗰區有邊啲民主派候選人。
如果嗰候選人有番咁上下資歷，可能做緊社區主任或者做過議員又或者做緊議員嘅，就講下佢地嘅政績、為嗰社區做過啲咩等等。如果唔係嘅，可能係新人嚟嘅，就盡量幫佢地宣傳下，講下佢地嘅背景呀，講下有邊個幫佢地站台等等。如果有為當區做過嘢嘅，就當然要寫出嚟啦~~
不過如果遇到一啲獨立候選人就一定一定要check清楚，大家都知有唔少聲稱獨立嘅人其實係建制派嚟，當然亦有民主派架喇，唔好冤枉好人就得！
小弟不才，冇乜藝術細胞，只可以提供啲資料同內容大綱比大家。

呢嗰網有各選區嘅候選人亦都有清楚列明係建制派定民主派。如果咁多位手足有更好嘅網，歡迎開心share~~~

另外，由於小弟南區人就用番南區做例子，呢嗰po就係一個好示範，share自己嗰區嘅民主派候選人比更多人睇。

2. 建制派政績
除咗要宣傳自己友，都要幫對家宣傳下嘅。可以提番身邊啲街坊對家係任期內做咗啲咩好事。比啲例子大家：

例子1. 香港仔區議員任葆琳小姐有一個傳說，就係係任期內只見過任小姐1-3次，其餘時間就唔知去咗邊。公平啲講句，任小姐都有政績嘅，分別係成功係香港仔爭取更多圍欄，成功阻礙區內居民過馬路、成功趕走巴士線，比晒自己友進智公交啲小巴做啦，成功爭取區內居民交通費上升咁囉、成功爭取監控鏡頭，話要打擊亂抛垃圾喎。大家就可以宣傳對家嘅政績比其他街坊知。

例子2.

對家唔開會搞到民生議題討論唔到，唔知班街坊點諗喇

例子3.

對家撐送中引發呢場運動，最後收唔到科，又唔知班街坊點諗。

以上就係選舉文宣兩大方向，希望大家可以幫手做呢啲文宣，share上去social media, fb ,ig , twitter都要見到。
善用Hashtag：
#一票不投建制派
英文嘅話，小弟暫時淨係諗到
#SayNoToProBeijingCamp
希望有手足諗到嗰好啲嘅hashtag再share上嚟。
除咗social media，希望當區嘅連儂牆或者深藍區嘅牆上都會見到，比多啲人知，突破同溫層。不過，希望手足係深藍區做文宣嘅時候，一定一定要注意安全，唔希望再有手足因為派文宣或者貼文宣而受傷

TLDR 懶人包: 做選舉文宣呀，推廣民主派同宣傳建制派做過嘅「好事」

光復香港 時代革命
香港人 反抗！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

深夜開po 冇人睇

搵人斷我啦 幫我推呀

7/10

8/10

9/10

10/10

太夜開po 真係冇人睇

得我自high

太夜開po冇人睇
P牌幫你唔到

深夜係五毛時間，聽朝再開過試下啦

都多謝你先

多謝手足

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

P牌象徵式推

可能太夜啦，大家都訓哂

日頭再推過啦

有冇專門對PoPo既文宣？